Modric vs kroos，邊個勁D？

兩個都係中場大師

摩迪for sure la

兩個

如果呢個post 早幾年開嘅話

有睇世盃咪知

摩迪

得一個係大師

kroos好撚中意回傳玩後衞， 14年差啲輸埋世盃

卻奧斯 有睇對瑞典球罰球就知

對泡菜球助攻靚啲

呢兩個同影帝古仔比都唔入流

卻奧斯扮工勁d

有啲道理

邊個有世界盃+三冠王

Btw古你老母仔

problem haters?

德國謝4
可惜阿根廷無亨利/巴哥